弱聽患者發洩+你問我答

細個聽力正常
中學嗰陣左耳突然變左得返10%聽力
跟手即刻去睇街證好快就轉左去耳鼻喉科做檢查
咁以為係耳膜有咩事或者係中耳炎之類嘅野
但做晒所有檢查 （係差磁力共振未做）都搵唔到原因
然後政府醫生就叫我排期做磁力共振
睇下係咪神經線有事
足足要排3年
嗰陣時仲細未識野
就戇居居真係等足3年
做完磁力共振都係搵唔到任何原因
政府醫生就hea鳩我
定期叫我返去做聽力測試同覆診
每次覆診問一樣嘅野 e.g. 有冇頭暈、耳鳴？
屌你每次問完都話係正常 你問乜鳩
跟住之後有去私家醫院再check多次
醫生話我係類似突發性失聰
如果係問題出現後一個月內食藥治療會好得返
但因為俾政府醫院拖又拖
我失去咗治療既黃金時間
政府醫生我屌你老母
我都係純發洩啫 大家真係唔好戇居居信曬政府醫院啲醫生

真係有起事上黎 私家先幫到你

政府果d都廢嘅

天生右邊聽唔到野

雙邊中耳傳導性失聰

咁助聽器幫唔幫到你

左耳細個中耳炎無處理好，聽力好差，之後前幾年發炎痛撚咗好耐keep住有覆診，乜都照晒但都唔知有冇問題，最後做個小手術打開嚟睇，無事

補充，點解要不斷check原因係因為有積水但唔知咩原因

問下先，有冇用助聽器

有朋友同你情況一樣，佢做左五次手術導返啲積水出嚟，但直到依家都未好返，醫生仍然叫佢做手術，但每次都全身麻醉每次醒都喪嘔，聽佢講仲因為個手術連聲帶都變埋

冇用，因為右耳都正常聽到野，唔算好影響生活，就無謂要屋企人洗錢買助聽器
利申窮+仲讀緊書

說話，同埋見工點算？

有冇另一半？關係如何？

我同人傾計會企係人地左手邊，盡量用右耳聽
試過見parttime都冇咩大問題，不過都會望住人地個嘴，驚自己聽唔到都可以睇下口形

有 關係很好 如無意外4年後結婚 謝謝關心

的確係 但嗰陣仲細唔識走去私家睇，明明有買保險可以claim，屋企人又覺得我誇大嚟講，就無帶我去睇

祝福巴打，有事真係唔好睇政府醫院

香港地真係病既話等公立真係死左都未到你
朋友照胃鏡等20個月

返工選擇性失聰路過

同我一樣

謝謝你

20個月 照得嚟個胃都穿咗